曼聯領跑德國中堅爭奪戰 拜仁大將欲選擇離隊

6月18日消息，據《每日鏡報》報導，今夏眾多豪門追逐德國國腳謝路美-保定，而其中英超曼聯隊正在領跑這場爭奪戰。

《鏡報》消息，曼聯將會擊敗皇馬，得到這名來自拜仁的德國主力中堅。據西班牙方面的消息，曼聯教練摩連奴在對保定的談判中佔據上風，他對得到這名前曼城中堅十分感興趣。

保定在近日表達了離開拜仁的想法：其他國家總是很有趣，「我不會有太多的機會去選擇，每個人都要自己做出決定是否想要獲得不同的經歷。我現在的年齡已經和在曼城時期不一樣了，所以我現在又考慮了這些（轉會）。當然，離開拜仁是個艱難的選擇，這不是一個針對拜仁的決定，在慕尼黑的這些年我感覺非常好。」

保定在德國0-1不敵墨西哥的比賽中打滿全場，他的隊友曉姆斯認為，全隊只有他和保定在賣力防守。
德國隊下一場比賽的對手是瑞典隊，比賽將在6月24日2時上演。